光復元朗 拆佢祠堂

我dllm你班死仆街

記者都打
女仔都打
你班死仆街

up

請佢祖先食屎

巴打小心

圍住立場姐姐同佢行家嚟打
你班低智社會垃圾

元朗班閪黑

啲仆街打咗咁耐
呢頭散
你班死警犬先由另一邊出嚟？
做show呀？

燒撚埋佢老母個墳

Up

你老母班死警犬
拆連儂牆拎晒盾
成班黑社會打人乜裝備都冇？？？

光復香港
時代革命

光復元朗
拆佢祠堂

仆街何君堯邊條村，燒佢老味

Pish

官商鄉黑

佢地D祠堂其實好易搵

我無野講

發夢打機見到有元狼哩個地方

d 白衫npc 係咪就係可以淋火水用火攻?

仲有祖墳

代你祖先屌鳩你班仆街

滅村就差唔多

push

哩個一定要啦

姓鄧嗰族出事，候志強就最撚開心

仲有何妖

屏山鄧氏宗祠好似係古蹟

幾百隻狗去撕紙
廿幾件狗捉黑社會？

仲要on99同人講元朗係得咁多警力
笑撚死人咩dllm

都冇人要燒佢， 七級地震的神主牌跌咗落地下咋嘛

光復元朗，以暴制暴！成班兄弟比人打無得退架啦！

古蹟又點???

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282

屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

屯門人喎

唔好只搞何妖。搞佢全家。唔好同我講禍不及妻兒

侯氏今次光復上水都冇反對
唔似元朗班賤人

歡迎光復元朗！

分分鐘候志強會帶隊去燒9嘅祠堂

屌佢老母冚家剷

警黑合作

琴日撐警集會有人係台上話買 藤條教罰d細路，
岩岩睇直播d白衫真係用藤條打市民

推呀

自從小學之後都未去過咩元朗啲宗祠 有啲唔記得原住民嘅宗祠係點添

第一個搞何君堯個祖墳

屌佢老母何君堯

肯定e度？佢最好搵人24預時守住

守 ? 守得幾耐 ?
有種守夠十年

唔守住聽日就有意外火燭

邊個字頭,係咪和記

推，同意

再捐錢畀立場
畀姐姐做醫療費

唔係想shift上環單嘢
但元朗班仆街真係搞到好撚嬲

Check 下先好
元朗勁多村㗎

唔拆佢祠堂唔好話你係香港人
屌佢老母

最大係佢啦，方便又就手 ，隔離天水圍 ，佢周圍都有輕鐵站嘅， 可以四面搭車走

推！

南邊圍
9撚成有佢份 下晝已經見到一堆係村口

搵部無人機揼雞尾酒都得啦，木造嘅